警隊學長計劃

year2就報警隊學長計劃會唔會太早?
(year2升year3個暑假做intern)
大部分人幾時報?

有人唔做去做狗

推

去鄉土問啦
等d老屎忽點9你

你同我死返出去冇撚上黎連登！

正一狗一隻！警犬！

1月去招聘日

吠兩聲聽下先啦

做機場保安avseco好過

我認同警犬垃圾
不過同機場保安比 係咪搞緊笑

一個雞半 成世人加幾千蚊 完場二萬幾
一個二皮五起跳 完場3萬6 仲未計升職錢 房津 醫津 強積金 政府假期

大家都係狗 點解要賺少兩萬一個月

樓主吠兩聲黎聽下

請問你幾撚時去死？

你班仆街除左呢句仲識咩

push

考到發達，呢D有早冇遲，越早越好。

唔好俾班港獨狗影響，佢哋自己都會去考。

陳浩天話要滲透政府喎～～

袋緊幾皮嘢做成功人士，仲同你港獨咩